CC台啲00後又冇經歷過又唔撚睇波，但見有人懷緬以前CCTVB 搞得幾好時又衝出嚟咬人

CC台00後聽完文彼德實會話佢講得好撚勁